選邊個做首相都係幾百人選, 唔開放比所有黨員 ?

英國,日本都係咁, 得當選做議員先有得投

但係啲議員都係選民選出嚟，呢兩個國家都係間接民主？

人地制度好似首相本身就議會大多數黨領袖做？咁day1已經係咁就冇咩問題啦，即係改選個新領袖啫